好可怕，大家千其唔好咁對警察！！！

曾鈺成竟然唔制止，太可怕了！！
如果啲示威者2個圍1個警察，1個擋棍1個咁做，警察叔叔點算？
大家千其唔好咁做

傻9自推

輕推

好暴力

太得人驚了

好危險

萬一香港人學咗點算

盾牆點扭

就咁睇都痛

一定要推到大家都知唔可以咁做

暴力推

靚

唔好再咁暴力ok?

會有咩後果。

香港都用唔到依招
香港用圓盾同長盾
依招點用

如果盾場真係冇辦法
但有時佢地只係出圖盾，同埋就算長盾，只要陣型有人突出就有機會。。。
哎呀，越講越擔心警察叔叔

真係好暴力

真係好驚有暴徒咁做呀
一陣扭斷手無咩表面傷點交差影相擺上facebook呀

圓盾有乜嘢分別？捉住對角一扭。。。
哎呀好擔心警察叔叔

外國勢力

我無野講呀

曾鈺成勾結外國勢力對付香港警察

好暴力啊 唔好學 唔好推呢個post

但左手持盾 右手持棍咁點算

大家唔好學 會整傷警察叔叔

所以我都好擔心暴徒諗到一招，一個人企係左邊用筴擋棍，令一個企喺右邊扭盾。。。
太可怕了，大家一定唔可以咁做

所以要一個挨一棍 雖然唔想咁做

好大件事，以前香港人見到盾牌覺得冇得打一定走
但係如果佢哋學咗呢招，發覺原來左邊1個揸筴擋棍，右邊一個扭盾牌係有得打。。。
咁警察叔叔就真係好危險

唔好唔記得黑警仲有支棍
你未扭到已經打斷你啲手指

但啲暴徒好醒，識得用筴擋，其實卸咗好多力
同埋我聽啲暴徒講各自為政俾人打得仲金，佢哋仲話如果幾個打一個，啲速龍死梗
佢哋話如果香港真係有人夠膽咁做，啲速龍邊有可能夠膽10幾個衝向幾萬人？

圓盾就話扭到
咁長盾點扭？

上面已經答左

「所以我都好擔心暴徒諗到一招，一個人企係左邊用筴擋棍，令一個企喺右邊扭盾。。。
太可怕了，大家一定唔可以咁做」

實在太暴力啦

學咗一定會搞出人命 大家唔好學

呢條片我睇過，係唔係帶住矛盾去旅行波蘭篇呀？

好大鑊，你諗下今日已經有暴徒想搶警察裝備
如果咁樣扭斷左警察叔叔一隻手，重點可能保得住個盾牌同警棍？

未有實證，我聽啲暴徒純討論
警察叔叔多數都係一隻手揸盾牌，令一隻手揸其他配備
如果啲暴徒用雙手捉住其中一邊向反方向扭，警察叔叔未必夠力hold 住，當然警察叔叔可以用警棍打暴徒，但如果啲暴徒識得一個扭一個擋，其實警察叔叔都頭痛。

當然如果啲暴徒唔團結警察叔叔就唔使驚，你得兩個人咁做，警察叔叔成Team人圍毆你都得
但如果有一兩千人咁做，我都好擔心警察叔叔嘅安排

真係好得人驚

比人用棍爆頭小事啦，呢d就真係巧暴力

好暴力 千其唔好

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

警察叔叔咁辛苦，我覺得香港人應該請佢地飲雞尾酒，慰勞下佢地

為左曾主席輕輕一推

大家唔好學呀！

推！

真係好驚勇武派睇到
生命受威脅個陣為左自衛咁做

推

香港人學咗都唔敢用

一定要推俾大家睇呢個反面教材
太暴力喇

唔好再推丫

其實好她。推

好痛呀陰公～

其實繩都好好用 可以跳下繩
最喜歡粗繩 越粗越正

Bump

我隻手

唔可以咁咖，太暴力了

咁鬼暴力，唔好學

單單從10幾個速龍衝向幾千人已經睇到
警察叔叔依家根本就冇嘢驚，睇死你班人一下都唔敢還手，鍾意打就打，鍾意拉就拉
怕你有味？

完全同意

總會有癲狗衝岀黎

好可怕
一定唔可以咁對狗隻

隻前腳會甩骹

D差佬預計1打100

但要同時有多人用呢招先有效
如果唔係後面突然彈多幾隻狗出泥隨時打L死我地班兄弟

起碼啲暴徒要阻止到篤灰傻閪

唔好推

係，起碼要幾百人肯咁做

我無嘢講

陣間人地又開記招講隻手幾撚痛喇

不過好建議大家睇清楚先 今日新聞見到 其實唔係個個都會成隻前臂放哂入去

up

魚革既勇武人數加現場和理非人數已經好足夠

但警察叔叔會好麻煩
如果唔揸實，有機會俾人搶咗個盾
如果揸實，就有機會甩較

唔好亂嚟做，亂嚟就比人口實話反對派係暴徒，要忍得住怒火先可以冷靜咁去做呀

一棍打落你隻手度點算

推
好暴力啊

千奇唔好咁做呀

Pish

上面答咗，兩人一組
一個係左邊揸筴擋，另一個係右邊扭

你肯食棍咪去扭囉

好易

盾牆以佢長度可以以盾底角拉埋你身，單手不足以抗拒拉力，極唔建議單對單使用你會食佢幾棍

之前熱門推過同一條片 再推

推！

有班傻閪好鍾意衝

Push

唔好學啊

教啲戇居野，手指放上盾頂，一野比人扑斷手指，警察有手柄持盾，你靠摩擦力轉盾，殺敵一百，自損三千。

poshhhh!!!

大家唔好咁做呀

除非佢另一隻手係被箝制
否則佢會一棍扑落你隻手

push

【拆局】抗爭陷入死循環

此風不可長！

好痛

大家唔好咁對99

扭盾所有前線都應該識.....
一早有教過

正

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

咁危險真係要畀多啲人唔好咁做

咁隻狗另一隻手會係咁扑頭 有冇得破解？

你班暴徒咁暴力㗎，等我割下蓆先

多謝主席

推呀

哎呀好痛呀屌

呢個都冇棍

真果d左棍右盾

好難埋身

防暴長盾長好撚多喎

依個方法咪針對圓盾同細長盾囉
大長盾咪再一齊諗計
唔好一味話長盾點算 轉吓灣啦

又學到野

用皮帶 由上而下 ban 落個盾度，個鐵扣可以順勢打中對家後腦

咁做實比人一棍歐落頭

[裝備] 皮帶

千其唔好咁樣捉動物。

我發覺次次有佢出現都會流血

前排開遮陣掩護 用腳踢起盾牌起身一扭 fit 同fd係夢中練習下先

其實圓形仲易

大家唔好推

Be water

Water be

停

的確唔岩

嘩

哂氣啦，未埋到身已經又催淚彈又胡椒噴霧。
埋到去又會亂棍打人，埋身絕非明智之舉。

但圓盾範圍細
可以用遮勾腳
大家千祈唔好咁做
警察叔叔會受傷

千其唔好攻佢下面

唔好學佢呀 好得人驚

鍵盤戰士

大家千祈咪咁做
唔想有警察受傷

唔可以咁做

警察rip

所以落單係大忌
呢招都一定要快，如果唔係手骨都斷

好暴力大家記得唔好咁做呀

啲速龍一嚟就廿幾三十個推架啦
之後大家一齊退就圍最後嗰個

其實對香港D盾無用的,因為唔係鎖死係手的.

我依家好擔心警察痛痛推推

個個楂盾既都斷一隻手，咁仲得了既？
千其唔好呀

好可怕

Don’t push

驚到瀨尿

咁樣做真係好危險

手指應該俾棍仆斷

唔好呀 千其
咁樣會好傷咖

唔想叔叔做楊過

會斷手架 好L恐怖吖

唔可以咁做架

警察媽媽心會痛架

有x-ray片

好暴力，唔好推

小心呀 咁樣警察會好危險

唔好學呀

pish

我冇嘢講

大家千其唔好學！！

真係好危險呀
唔可以俾暴徒咁做㗎

單對單真係得 呢招幾毒 真係外國革命經驗技術黎

推

黑警死全家
禍必及妻兒
屌你老母

聽日沙田
721金鐘
香港人
不撤不散

嘩好危險牙

我要睇返魚革啲片先可以治療一吓。

希望大家幫幫手
星期一班絕食人士會去禮賓府
星期一見！

呢個戰術講咗百幾年都未見過過有人用

一定要推

其實唔好咁天真住
上youtube睇吓佢地會點用長盾先
佢個渣法係冇可能扭得斷

不過圓盾就唔同講法
因為係單手盾 綁埋手臂 (通常)
如果你隻手摩擦力夠 180度扭 應該會斷
不過要注意因為單手盾 所以另一隻手係拎棍
所以最少2-3人 vs 1個

圓盾

無用㗎 我留意左班方盾狗好耐
佢地係雙手持盾 唔會做到呢個校果
反而細圓盾就有機

唔好唔記得另一隻手係碌棍

要置頂

太可怕了

其實班警犬好撚大力
如果你同佢地推撞過就會明

求下大家千奇唔好整傷警察叔叔
佢地都係打份工 受重傷點算

向前踏一步
膝頭係弱點

學到嘢

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

推動全民學習！！

嘩, 唔好推啦
萬一有人有樣學樣點算

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇野講，太可怕了

我冇野講

好危險 唔好推

勇武一齊買cream整蛋糕

cream痴落面罩 睇唔到路

咁做會嚇親佢哋㗎

唔好推啦

個盾綁住係手，反方向多過90度好容易會扭斷手㗎！！

很黃很暴力
千祈唔好推
我唔贊成咁樣做

好似有D係綁實咗隻手
千祈唔好反方向扭

其實最好裝備 就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下掃街，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

齊心一齊衝 但係要有人護住最頭果班
因為對家都有後手...應該:

要有2-3班人先做到呢件事
咦我覆錯po tim 我冇野講

手都扭斷

嘩 真係手都扭斷

今日去沙田，21去金鐘
不分化，不割蓆
五大訴求，缺一不可

人地個盾正正就係人地個點弱點

冇人想開戰既話冇咩意思

扭唔斷，就搶黎用

其實d警捉人果時好鐘意衝出黎捉
已經變成單拖

一陣見

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

加多個中間戴頸圈

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

裝備在此

推佢老母

哇

千祈唔好咁做

曾鈓成仲唔係幕後黑手

如果扭左個盾攞返嚟擋棍點算

你走到埋身先算

冇用, 睇直播見到, 每一個渣長盾既後面都仲有3隻犬,
佢地排得密既時候都圍唔到佢地

好暴力 千祈唔好咁做啊

PUSH
如果有人被打，另一個可以趁機做

Shit. 唔小心正評左，太撚過份，一定要制止

人地沖前小小 你成班都沖散晒

我無野講

驚

唔好咁做啊

太恐怖了 大家唔好推！

hard推

大佬 圓盾好難食力 圓邊易甩手 有咩方法可以無咁易甩手?

走呀 包抄緊啦

尋晚已經有市民聯手圍毆暴徒大家都見到